唔好以為再黎一次真真正正「和平遊行」係無用！

見好多和理非和勇武係度拗！想講講，唔好以為再黎一次真真正正「和平遊行」係無用！

依家政府、藍絲、所謂的中間派的香港人 (以下稱為對家)，不斷都只有話黃絲的，只有破壞，點解唔可以和平去表達訴求。

6.12 後每一次，每一次，真係每一次，和平遊行後都要出來衝擊，把整個焦點都去左衝擊，俾對家有話柄，話又是出來攪破壞。

既然，對家不斷說點解唔可以和平，話我地只有破壞。好！就黎一次真真正正只有和平的遊行，剁佢地棚牙。就俾全世界知道，我地香港人仍然理性的，會和平進行示威/遊行既活動，以表達對政府既不滿。再一次和平遊行，過百萬人上街，林鄭你仲有咩野講？對家仲有咩野講？佢地必然啞口無言！

「喇！我地和平啦。和平遊行示威啦！你好回應我地訴求啦。」
「喇！我地和平啦。和平遊行示威啦！你地班藍絲仲有咩野講呀。」
「喇！我地和平啦。和平遊行示威啦！你地班所謂中間派的，睇下政府有咩好回應。」

仲有，不此忘記！遊行，是有好多好多，平時不方便出來的人士都可以出來。
小朋友啦！傷殘人士啦！行動不便的老人家啦！好多好多。佢地都好想企出來表達不滿。
和平遊行，係俾佢地出埋黎既最好方法。

勇武的青年們，不是叫你地停手，記住！不是叫你地停手。只是叫你地 818 忍忍手。
818 就好似機場第一日既運動咁！大家一齊去做和理非。可以嗎？

無衝擊！無破壞！我地要對家口實，啞口無言，無話可說！
再一次真真正正和平遊行後，政府仍無合理既回應，再暴力抗爭，藍絲和中間派的，仲有咩說話可以講？

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

200萬+1果次呢?
812機場呢？
無衝擊，換黎所謂記招

根本係有狗先會亂

經過812同813我有啲嘢想講

同意對政府有一定壓力，但今次的遊行政府一定找人破壞。